日本人一言不合放火燒人全家 香港人扔個火機都驚

日本人永遠高質

香港人只能崇洋崇日

港父人都敢殺...